[新疆模式街燈]目前香港街燈有141,400盞

相信仍然有好多人未知發生咩事
請先睇咗以下post先，再返黎睇。

香港智能燈柱計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德安裝

睇咗網上資料同隔離post，做咗少少資料整合，建議睇曬三條片，睇到尾，頭三條足夠睇到監控街燈既禍患，最後一條好長，趕時間就之後再睇。

七分鐘就搵到目標

Q&A初稿：

Q: 所謂「智慧街燈」有咩新功能
A:「智慧街燈」有監控鏡頭，有RFID讀取功能。

Q: 香港通街都係監控鏡頭，有咩問題
A: 的確，香港現時通街都係鏡頭，商舖歸商舖，地鐵歸地鐵，路政歸路政，但並不互通。目前無人能夠收集所有資訊，加以分析利用。

Q: 橫掂都被影開，冇乜所謂
A: 目前香港監控普遍係備錄階段，意思即係有事先拎出黎睇，冇事就30日自動刪除。新街燈鋪設全港後，係全天候監控，背後有人透過螢幕望著你，連貫地睇到你全日行程。輕則取笑你肥，重則心懷不軌者，會記低你個位好靚既女朋友平時出沒地方，特登去撞下。細個睇電視，劇入面只有重犯、恐怖份子先需要被人咁樣監視。

Q: 如何保護私隱
A: 冇用，上面片段有提，目前監控技術已經能夠透過步態辨識，毋需面容，包頭包錫紙都會知你去過叫雞，而且可以推算埋你幾十年後既步態變化。擁有呢項技術，個人認為已經等同上帝，但操作者係咪絕對既善良，我唔敢講。

Q: Post話智慧街燈只會面容辨識，英美都有
A: 重點係要打開「市民接受全天候監控」缺口，接受之後，換個步態分析軟件，換個步態感應器，換咩都得。

Q: 所有面容步態資料，政府會保管好
A: 問題係無端白事點解要比資料你？生物資訊係不可改變，屬於極度私密資料。生物資訊就好比財產一樣，永遠係自己手，好過係人地手。（同樣地存款保障並無保障，因為一旦出事，錢係政府手，你要求佢、填表、申請、覆核、等批。$4000都等三年，五十萬要等幾耐？永遠係自己手上，好過人地手上。）

Q: 我認輸我移民
A: 英美自己都用緊，跪地求救都唔會出聲幫手，上面條片，有個倫敦阿叔，純粹唔想被人面識別鏡頭影到，被差佬逗，罰款90鎊。

最後，目前香港街燈有141,400盞，如果鋪設至全香港，大家既仔女子孫，生生世世都要被監視，可謂萬劫不復。

（對唔住各位巴絲 文字能力有限
以上文字已經盡量中性 帶金錢利益
方便爭取淺藍認同

如有不足之處請幫手修改
希望略盡綿力幫到文宣組）

問題係有咩可以做到

唔好講咩其他發達國家都有，依家我就係信唔過依個政府，講完。

我都唔知
推起件事等多啲人知先

Push

推
呢個政府係不值得人民相信

推

要推

cls推

molamola

唔好意思借個靚位

push

71 要吊埋依樣

係唔信中國同香港

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

其他國家有得普選總統 香港又有冇

其實全球都用緊....
移民都無用, 唔同國家攞你DATA

仲恐怖過watchdog.嘅系統準女係自己生活出現

你要監控人民
首先要允許人民監督你
民主社會先配畀大家去互相監督
極權社會衹會用黎抗壓異見

但係其他國家係民選+法治國家
中國......
會攞嚟做咩心照啦

有冇人組團去拆咗啲現存嘅，或者破壞人數夠多應該冇事

煲大成件事 整個香港恐共package出黎
日日同d街坊講香港遲早變新疆
下場會仲慘過法輪功
嚇下班中間派佢地就識歸邊

英國好多鏡，驚撚咩

推啊！

Lm

講真
依家呢個政府
就算佢要裝埋係你屋企 或者對鳩住你屋企內籠
你都做唔到D咩

其他發達國家又唔係共產黨統治

痴線 我地仲可以點

光走路就能認出是誰，這是大陸最新發布的「步態識別」技術，有別於人臉識別必須在距離5公尺以內，步態識別距離可達50公尺，而且只要0.2秒就能辨識出身分，精準度據稱有94%。

銀河水滴創始人 黃永禎：「因為步態它用的是全身的特徵，準確地說如果說一定要用到，生理上的哪些特徵呢，全身有600多塊肌肉，200多塊骨骼，以及你的神經靈敏度，這個都會構成步態的特徵。」

研發出步態識別的，是大陸中科院旗下專門研發人工智慧的公司，它們號稱擁有全球最大的步態數據庫，就算有人想利用偽裝、改變走路方式，照樣躲不過。

「它不是簡單地說，比如說裝個瘸、裝個外八字，或者說是裝個駝背，它就能夠去攻擊它的，因為我們用到的是全身所有的特徵。」

Psycho pass

用防rfid卡套得唔得？

RFID 套係防ID CARD

家下講緊係怕引入人臉識別系統同收集大量數據嚟做管治嘢

痴撚線 全面監控

up

1984

理應阻止佢起
咁樣先係最好辦法
而唔係我地就返佢

具體辦法我都唔知
目前都唔係太多人知呢壇野
多個人知就多個對策
推

痴撚線

咩都得。知道你幾時去過邊，同咩人見過，買過咩，有冇去過集會遊行，你去到邊都揾到你，整容都冇用。

cls政府

屌好撚恐怖

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

就黎好似sims入面d人仔咁全面監控你生活一切細節

屌

痴線 香港已死

打開接受全天候監控既心理缺口真係好L重要
唔可以俾佢成功

先唔講恐唔恐怖
問題係巿民對政府的信任度
又話要修補社會撕裂先
食屎啦，林奠

打壓....

核心問題係中共黑暗管治

港共你死左佢啦！
真係要焦土呀屌
根本搞唔到

Big brother is watching you

中共呀依家講緊
唔識咪嘈啦
第日連遊行都拉鳩你呀
其他國家仲有自由做所有野架
係你冇呀

係香港生活都要活係恐懼之中。。

有人民先需要有政府
人民都唔信任政府
唔撚知佢仲講咩尊嚴

推好恐怖

隔離有對策集中討論Post

【今日新疆，明日香港】仆街了，新疆監控科技延伸本港！！！有片有圖

推

行得正 企得正 怕咩

法國不合作運動又有野玩

點同d 政黨講意思係大約香港已經同新彊受到一樣監控
再傳比 us 做人權法彈藥

用香港人嘅錢嚟監控港人

PUSH

可以點？

著寛闊既黑袍即可解決辨認步姿

要帶人皮面具

戴

反抗呀香港人

我上個月都講左啦。。無人理 我係九龍灣見到先 一街都係鏡頭呀

推～

唔好咁搞
同你整得一個重有千千萬萬個
更有借口話有不法活動破壞社會建設
再加多幾個

係要諗吓點解決
唔係真係落手拆

大家嗰排未咁留意啫
而家大家危機意識高咗咪會關注多啲
唔好放棄見倒有乜問題要照揚出嚟！

用高能激光照射鏡頭？

唉真係屌佢老母

可唔可以叫啲議員整個方案黎拆左個鏡頭
或者資料會係三十日後自動del
最怕係永久保存資料姐
要拆既話我怕會涉及太多利益衝突而做唔到

睇中你條女就即刻俾上頭mark定
一定要拆

一條街都十幾個鏡頭喎

想我地日日戴口罩出街咩

唉

pish